九月七日18:57：太和站有狗守閘口

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！